武肺已完 樓市gogogo

一早有特效藥
大陸為左整林香港不擇手段
班高官日日食緊
依家美國個個都知有藥可自保
香港樓市又gogogo

播毒師手足

播咩毒

屌你抄鳩我名

武肺（已完）

抄名（吹咩）

但香港要用中國疫苗 命都無 mola mola

cls,個個國家都搶購歐美疫苗
我哋慈母娥特拉就要逼我哋打懵仔針